世界上有超過兩億童奴!!!!!!!!!!!!!!!!

和平真好

島風

呢個作者d 漫畫 好變態,又嘔心

普遍上的人類為了求生存會不擇手段，講究道德觀是沒鳥用的，除非有人寧死也不願做出賣肉體和尊嚴，那也是這種人的選擇、管不著，同理若別人自願以自身價值做某些交換，也不用別人囉嗦，後果自行負責，形勢所逼、時代不同、國家法律也不見得相同，各自都有一套理路，一般情況只能遵守
.
這頂多是規模比較巨大的買淫，雙方只是為了滿足自己的需求，一方是生理需求，另一方則是從生活資源上考量，所以做出這樣的妥協，沒什麼對錯之分，純粹是一筆交易
.
真的不希望有這種事情的就要捐錢或身體力行志願去落後國家參與主導，成立志同道合的人群眾們一同改善資源上的分配，共同持扶改善當地經濟生產運作或教育程度，不然就把邪惡的金融政治體制用民主改變有弊病的規定和運作
.
但這難度很高，說到底還是要有成本和資源上的補給，而資源在貧富上的差距上來看，根本是被一群北七握在手裡，體制和資源上的動用權力在目前的世界運作上來看是很關鍵的東西，可以決定很多大小事情
.
唉，群眾人民的智商也是一種關鍵，這種事情不是一天造成的...

你生命中可以依靠的貴人:
⋯⋯靠自己打拼 三歲就能買地當自耕農,

靠自己打拼 吃太肥可以不用當兵,

靠自己打拼 出國讀書可以住川普豪宅,

靠自己打拼 留學之餘可以去兔女郎名流趴,

靠自己打拼 律師特考名額放寬兩倍還是考不上,

靠自己打拼 第一份工作就是大公司的董事,

靠自己打拼 第一次黨內選舉就當選中常委,

靠自己打拼 第一次任公職就是悠遊卡董事長,

靠自己打拼 第一次參選就選首都市長,

靠自己打拼 沒買車卻可以開保時捷,

靠自己打拼 沒買房卻可以住帝寶,靠爸傳聞 靠爸澄清,

靠自己打拼 練就金鋼不壞之身，子彈打不死，第三天可咬橘子，七天復原。

三年沒工作，銀行存款增加三仟萬,....連家經典語錄

最大的謬誤是

東南亞人種的基因
再怎麼養都很難看

就像黑人無論如何髮質永遠都是乾細捲一樣

要救

就救像喬治亞這種高加索地區有高加索蘿莉的村落吧

我想問你地支持有錢佬定個正義學生
未睇成套入link睇曬成套漫畫先

當然係正義學生

但係條正義學生想打爛D女仔既飯碗wor

就係寧願一鑊熟都唔想益啲仆街有錢佬

LM學野

For example? how disgusting?

戀童=嘔心

作者係?